無人權自修室都唔比訓覺

話說就考DSE既我
當然會去自修室溫下書啦
但係正常人係自修室溫書溫得奈
自然會眼訓架啦
唔通溫十幾個鐘都唔訓覺咩
就諗住係自修室張枱到訓5-10分鐘
訓唔夠5秒
就有職員大媽黎敲我張枱
話E到唔比訓覺🤦🏻‍♀️
仲要明明自修室仲有空位
做咩鳩姐你🤷🏿‍♀️🤷🏿‍♀️🤷🏿‍♀️
成個自修室甘多廢老霸撚住d枱又唔見你做野
仲有覺得自修室唔比人訓覺勁唔人權lo

因為有人死過
點知你死左定訓左

考試季節係捉得嚴啲

非考試季節個自修室個啊姐自己坐係度玩電話/睇書
隔個零鐘巡一巡,但唔捉人

訓覺返屋企訓啦
阻撚住阿叔搵位嘆冷氣刨馬

你咁諗 如果佢俾訓教
D流浪漢霸撚晒d位 你仲溫乜鬼書

好耐之前去自修室
當時係11月, 非考試季節
個啊姐巡巡下見到個女仔訓咗係度
啊姐行去女仔個位
用枝筆定間尺敲佢長枱
見佢唔醒就狂敲
敲足成分鐘個女仔先醒
成個自修室嘅人望住個啊姐同個女仔

你唔同意自修室個規矩你咪唔好用自修室lor， 又無人逼你用

同埋你知唔知人權點解 咪小小野就話無人權啦

政府嘢，係咁架啦